# 安装和开始使用

## 快速了解驾培终端的功能

本手册描述了运行 Chlorine 的驾培终端和运行 16.01.01.07 的采集盒子。

可以使用多种基本手势与驾培终端交互。

![图](img/gestures.png)

## 设置并与采集盒子配对

若要使用运行 Chlorine 的驾培终端，您需要将它与采集盒子配对。驾培终端上的设置助理会和采集盒子协同工作，帮助您配对和设置采集盒子。

⚠️【警告】为了避免受到伤害，在使用驾培终端前请先阅读重要安全性信息。

将驾培终端固定在后视镜上：调整绑带以使驾培终端紧密贴合地固定在您的后视镜上。

打开、配对和设置：若要打开驾培终端，长按底边按钮直到您看见 Cyberinco 标志。等待驾培终端配对屏幕在驾培终端上显示，然后轻点“配对”。

出现提示时，请输入PIN码，然后轻点“确定”。这会将两个设备配对。配对后，按照驾培终端上的说明完成设置。

![屏幕快照](img/pairing-device.png)

如果在尝试配对时看到一个蓝牙标志，则您的驾培终端与采集盒子已配对。

驾培终端自动连接到附近的已配对采集盒子。

若要查看驾培终端是否已连接到采集盒子，请查找“已连接”状态图标。

如果在设置前需要为驾培终端充电，请参阅[为驾培终端充电](#_4)。

## 为驾培终端充电

设置充电设备：请将随附的驾培终端充电线连接至车辆电瓶。

【重要事项】完全移除充电设备线缆上的扎带。

为驾培终端充电：请将驾培终端充电线连接至驾培终端。充电开始后，您会在屏幕上看到充电符号⚡️。

如果电池电量极低，您可能会在屏幕上看到电池电量不足符号⚡️。有关更多信息，请参阅赛博盈科支持文章：如果驾培终端无法充电。

【警告】有关电池和给驾培终端充电的重要安全性信息，请参阅重要安全性信息。

## 开机、唤醒及解锁

将驾培终端开机：如果驾培终端已关机，请长按底边按钮直至出现 Cyberinco 标志（开始可能会看到短暂的黑屏现象）。主屏幕将在驾培终端开机后显示。

将驾培终端关机：通常情况下，您可以保持驾培终端一直开机。但如果需要将其关机，请长按底边按钮直至选项出现，轻点“关机”，然后轻点“确定”。

💡【提示】充电时不能关闭驾培终端。若要关闭驾培终端，请先将其与充电器断开。

唤醒驾培终端屏幕：只需按一下底边按钮即可。

如果按一下底边按钮时，驾培终端未被唤醒，它可能需要充电。
